{
    "product_id": "laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001?utm_flashsale=1",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_01",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "12.290.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) hiện có giá 12.290.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_02",
            "question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 1155G7, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, LED Backlit, Acer ComfyView, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), 2 x USB 2.0, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.4 mm - Rộng 239.3 mm - Dày 19.7 mm - Nặng 1.59 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: Li-ion, 36 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 1155G7, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, LED Backlit, Acer ComfyView, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), 2 x USB 2.0, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.4 mm - Rộng 239.3 mm - Dày 19.7 mm - Nặng 1.59 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: Li-ion, 36 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_03",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) được đánh giá 3 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_04",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có thiết kế hiện đại, gọn nhẹ và sang trọng, phù hợp với nhu cầu sử dụng của người dùng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_05",
            "question": "Kích thước của Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 360.4 mm - Rộng 239.3 mm - Dày 19.7 mm - Nặng 1.59 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) là dài 360.4 mm, rộng 239.3 mm, dày 19.7 mm và nặng 1.59 kg, phù hợp để mang theo khi di chuyển."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_06",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nặng 1.59 kg",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có khối lượng 1.59 kg, giúp người dùng dễ dàng mang theo khi di chuyển."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_07",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có thông tin về pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Li-ion, 36 Wh",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) sử dụng pin Li-ion có dung lượng 36 Wh, giúp người dùng sử dụng lâu dài mà không cần sạc lại thường xuyên."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_08",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) hỗ trợ RAM tối đa lên đến 32 GB, giúp tối ưu hiệu suất khi sử dụng các ứng dụng nặng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_09",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có loại RAM là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB)",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) sử dụng loại RAM DDR4 2 khe, mỗi khe 8 GB, giúp tối ưu hiệu suất khi sử dụng các ứng dụng nặng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_10",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có loại card màn hình là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) sử dụng loại card màn hình tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, giúp hiển thị hình ảnh sắc nét và mượt mà khi sử dụng các ứng dụng đồ họa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_11",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có kết nối không dây như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có kết nối không dây thông qua Bluetooth 5.0 và Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, giúp người dùng kết nối mạng và các thiết bị khác một cách dễ dàng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_12",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có webcam chất lượng như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có webcam chất lượng HD, giúp người dùng thực hiện các cuộc gọi video một cách rõ ràng và sắc nét."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_13",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) không có đèn bàn phím, tuy nhiên vẫn sử dụng dễ dàng ngay cả trong điều kiện ánh sáng yếu."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_14",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có thông tin về hệ điều hành như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL, giúp người dùng trải nghiệm mượt mà và hiệu quả khi sử dụng các ứng dụng và trò chơi mới nhất."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-lite-15-51m-5542-i5-nxks5sv001_qa_15",
            "question": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) có thông tin về thời điểm ra mắt như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire Lite 15 51M 5542 i5 1155G7/16GB/512GB/Win11 (NX.KS5SV.001) được ra mắt vào năm 2023, là một sản phẩm mới và hiện đại trên thị trường."
        }
    ]
}